美股認真討論區 MCDIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

1/ 50% XLE + 50% SPY ＝》長線賴人倉，短線可以忽略呢點
2/ ZB/ZN 留意，轉緊灣入直路
3/ 唔係好時機入連core
4/ NQ 可能短期會轉強
5/ 留意N225動向
6/ 匯市出現資金離開EM現象，不利EM表現

lmlm

Fuckbook 係咪要to the hell

死神走了

琴晚又最後瘋狂

Fomo

而家TSLA仲有無momentum

有 沖落山既momentum

暴絲嘅長線係幾長

我知好多人有買NIO

但依間公司你最好DD過曬先好掂 鳩UP起充電站數目 2021年汽車用固態電池 單單野都吹到勁大 成間公司俾我感覺單純係炒作呃股價升 好難信佢地長時間發展

CHPT

支那公司=不可信

暴絲可唔可以講多兩句ZB/ZN 呢點我唔太明

支那公司=Fraud

一個星期

EH單野好似平淡左

叫Short Call 25% OTM, march 2022
你會short邊隻?

如果息升美金齊升 個跌想唔跌都難

咩係EM
暴絲第一次講得咁白

咁點都係SNOW嘅，我唔敢低估散户嘅力量但如果要long put嘅話就要TSLA

輸死啦

Goog 巴點睇 暴絲第二點

無人機送貨
但被指造假

Emerging market
你睇土耳其 巴西 連俄羅斯都要加息就知

都講左話無auto pilot嘅ev係無意義

Ev = 爭開加油站故事 僧多粥少
Auto pilot = 背後的油公司/附近的士多

咁仲買S&p

Nope
未必嫁
睇sector 同個股
半導體我仍然睇好

真 無auto pilot 只係用電行既車

萬物歸一 湧返去美帝

過程係曲折
但用返幾個月時間
總會上到幾十年下降軌的阻力

你哋睇下加拿大報復甦
誇張到痴線
石油+商品 job, CAD

Btw 其實我呢刻係好撚驚 好驚自己係柒左睇錯市

咁你又無水晶球

所以就算我點9up都好仲係100倉
time in the market > time the market

完全完全唔認同納指係已經跌完

我覺得唔需要做到auto pilot 但起碼真係要係三樣野做到其中一樣成功

1. 車身材料和設計（最好做到日廠既價格）
2. 車輛軟件控制（自動駕駛/娛樂etc）
3. 電池系統

但事實上蔚來除左係車下娛樂系統 叫做有自己特色 其他都無咩特別

電池系統 我覺得仲衰過BYD 起碼人地真係自己慢慢研發

講鬥平 日廠係成本控制 按你係地下 在打多你幾巴都得

充電站起個數目完全做唔到預期 仲好多靠租 將來如果做得好 都仲可以當副業做 宜家連依樣都唔得

autopilot 中國（我印像）最早搞係百度 蔚來係起步好遲 都唔覺得有咩拿到出來

蔚來最叻係搞客戶服務 真係做得好 但我一向對於客戶忠心程度 由其係車 係相當唔睇好

總結 無野睇好

日本果單野會唔會令安倍前功盡廢

應該係巴黎

有機會架
但其實佢最應該係減消費稅

SLR單野，銀行股短期係咪要收一收皮

睇你睇邊個market
我覺得好多野 唔同左
但又講唔實邊一個位唔同左 日日都好似唔一樣咁

但佢係繼續加
又allin廢老金落股債之前
而家突然收皮

Dry Bulk Shipping

撈貨機會
今年銀行股一定回報唔錯

譚sir嚟

航運股一空無跌過
對比航空旅遊只會繼續破頂

跟住條路行做好plan就得，橫掂終點一定係Ragnarök

成日叫春之前買左又月頭放哂既4金剛，
能源航運銀行商品
工業旅遊有機會下半年

所以係好奇怪 我一開始認為佢會順住個市俾個息上
之後央行行長又唔係咁講 捉摸唔到

好多返到疫情前價格

但如果上望18年 或者是前
就仲有唔少空間

唔加息係唔想通脹?日本角度諗
諗唔通

但我睇好半導體
自己都覺得自己好矛盾

buy the dip

半導體我喺long term都係極bullish，但我唔會選擇係呢個位入貨啫，所以我可以做嘅就係揸實good value semi stock同埋儲定cash

佢搞咁多野都係想通漲姐 幾多年無加過價
我諗係佢真係無左自信 驚d錢走左就唔再返黎買日債 ？

你們會唔會埋伏啲醫藥股
(倉位唔大)

暫時比較多人講
sens asxc bngo crtx

紫荊黨質疑建制「是否有腦來反對」 葉國謙：挑撥離間 非真正愛國者

睇好航運

始終新經 舊經 都要大量船來運貨

1月買過少少ctrm shop
但好快賣左

Mrk

新興勢力挑戰舊有勢力

asxc

我記得早一個月唔記得大摩定細摩先叫人投資新興市場

我二月都買咗ctrm，二星期就由0.6升到1.9，都無走，而家航運股日日升，但無ctrm，ship份，隻nm反而日日爆升

cvs

自膠ship先岩

有少少奇怪呢2隻點解升唔起

股價被人操控住，加上沽空率都幾高

利申︰只提供新聞消息，不打算做任何評論

ARK’s Price Target for Tesla in 2025
March 19, 2021

Last year, ARK estimated that in 2024 Tesla’s share price would hit $7,000 per share, or $1,400 adjusted for its five for one stock split. Based on our updated research, we now estimate that it could approach $3,000 in 2025.

To arrive at this forecast, ARK used a Monte Carlo model with 34 inputs, the high and low forecasts incorporating 40,000 possible simulations. Our bull and bear price targets are the top and bottom quartile outcomes from the simulations, as shown below:

Expected Value $3,000

Bear Case $1,500

Bull Case $4,000

拆前？

終點係Valhalla

所有維京人之恥冇資格入英靈殿

拆後
岩岩出份野

預測tsla股價咁高

等睇公海又因為呢樣野準備開戰嘈交

有咩好嘈，貼倉，用錢講嘢

電車極限都仲未到
電車極限到達之時
就係時候到我大能源發揮

契媽target price 300

300

週六日賭場已入手BTC

澳仔開始gel頭

挑戰緊落山記錄

已變靈車

中共咁搞法，Tesla 要跌幾多先夠

無話過唔可以後波turbo mode彈射起步喎

Ching你D新聞遲左成晚喎

不如直接裝個火箭上去ok?

Roadster

呢架野22年都唔知有未

入左咩先

STNG?

咁當然回調 唔代表個個板塊都會跌既
有d可以好強勢
股災就真係含家跌

聽講細價股指數繼續破頂 大市跌 距離大跌不遠

豬左50%去斬 應該係斬手指好d

SH is for value stocks, not for bubbles

This on 9 jai

我叫佢斬手指戒賭

又要豬

全斬
全倉開put下個禮拜回本
再下個禮拜+50%

你啊媽個波罩我

清剩gme all in 曬入去 等大芋平蒼就回平

Gme 輸左好多

財自之路

連登多post講

No.? 2800 allin

呢堆嘢連郡都炒過 有咩好笑

Zb = treasury bonds
Zn = 10y t notes
N225 = 日經
Em = elon musk

見到你冇左p 牌有d 唔慣

覺得佢哋有p好似靚啲

我認我係投機當初
但我而家想長線

甩p之後賺少咗 個p牌旺我

價投

就咁睇有部分都唔洗斬既

唔識投資
投資新手閉病

賣哂堆短炒變長渣既垃圾
集中返幾隻
定期入錢
Get rich slowly

賭錢唔等於投資
你不如諗吓你買呢堆股票嚟做乜

跌止升追，財自不二法寶

教主又笑

已經幻想到教主個種恥笑

真係短線變長渣
投機變投資

垃圾股唔會因為你輸左錢就變成優質股

真係想斬柒咗TSM佢

通漲同高息因素？

教主好衰

[統計］有幾多人跟左財巴不慎被套

唔會

如果你分散投資可以多少少先斬
5%我驚個市chok一chok你就要斬

啱啱問咗7仔阿姐 佢露咗個黑人問號樣
柒咗

我就係分散，一見個別 5% 就忍唔到手
係好彩呢排太 CHOK，CHOK 完我又可以低多少少入翻

又想拎番教主既宗旨黎J

我邊有笑
只係見到買左咁多隻呢D股有點無言

股王viac只升不跌

我無笑呀屌

wsb概念股

Dont 屈 me

垃圾股，中芯先喺世界第一

bubble股唔會因為你輸左錢就變成growth股

PLTR TSM PRNT 都OK LA
PLUG 就非戰之罪

買tsm日日蝕

有冇講暗號

如！日！中！天！

同華爾街對著幹咁款 btw bear case都1500

JPM話只值102

最驚斬左佢 石仔就放

第一次認同JPM講嘅嘢

件hoodies 黎左，當燃料燒左佢好唔好

中芯已追上垃圾台積電

價投0981

依家入free money

著出街真係比人笑

例如？

方舟潛艇

TSLA個價price in左幾多年

sd email叫連仔還番個p俾你

臭雞神話已經玩完

你地悶唔悶

好彩夏天唔著住
SH到11月睇下升番未

我的煩惱不是愛人對我不夠真
亦不是她對我流露蔑視的眼神
No no いいえ
不是朋友逐一結婚
而是今天沒大麻在身
而是今天沒大麻在身

pltr plug prnt tsm izea呢d都唔洗斬既我諗 其他我冇研究過唔敢答你

暗號係咪 _ _ _ _ _ _ _ _ _

重申一次

我無取笑任何人

做柒野係抵比你笑

柒野個個都做過
呢D野少事啦

無字幕 麻麻地
中字AV

屌女有渣呢隻咩

aapl不能錯過

大倉黎講都幾進取下

直接3倍做雞

好似財巴有玩？ 記得之前公海有post

下屬永遠追隨教主

多謝巴打 save低先

7200

抄教主功課仲好

衰啲講句
你有冇見過2800仆街
最多都係踢極都唔郁啫

咁係你唔知咩叫tlt

諗住佢應該係最低到無得再低既野

炒我功課回調時一定叫曬春囉

架閪車仲未番到家鄉

回左啦

做咗高追師
9蚊本
次次一上到10蚊又碌番落去

眾所周知，這些年來，債券可不是一個理想的投資對象。你可敢相信，十年期美國國債所能夠獲得的收益縮水有多嚴重？1981年9月時，這些債券的收益率是15.8%，而到2020年年底，就只剩了0.93%。在一些重量級的經濟體，比如德國和日本，數以萬億美元計的主權債券，其收益率都變成了負數。全世界的固定收益投資者，不管是退休基金、保險公司，還是退休者，都面對著一個極為慘淡的未來。

一些保險公司，以及其他債券投資者為了獲取更高的收益率，選擇了轉向那些借款者品質可疑的債務。然而，高風險貸款，其實並不是打開低利率之鎖的合適鑰匙。三十年前，曾經一度無比強大的儲蓄和貸款行業最終自毀前程，很大程度上正是因為忽略了這一公理。

from 巴老最新的信

SPY 同 VOO
係唔係差唔多

仲有窮撚

放假推post先咁慢 大家一至五返工咁得閒推

追隨得教主 預左會比人坑殺

良心ib放假唔比人開app冇咁stressed

又瀨我

返工先得閒推Wo

返緊工先會入黎吹水
琴日掛住睇港超都唔入黎

有一回薛教主對我說道，「你買過美股麼？」

我略略點一點頭。

他說，「買過美股，……我便考你一考。正股的正字，怎樣寫的？」

我 diamond hand 妖股，便回過臉去，不再理會。

薛教主等了許久，很懇切的說道，「不能寫罷？……我教給你，記着！
如！日！中！天！
這些字應該記着。將來做投行的時候，寫 analyst report 要用。」

其實都差唔多玩完啦
我係睇債市已經熊市
Fed 取態其實好明顯下 但呢d唔會快 一定係慢 太快會影響實體經濟

日日做到閪冧咁終於放工開app又紅 唯有放假入下嚟

點解連你都玩埋一份

參見教主

可能人地係清蒼派衝出黎打鳩你

佢有咩咁好

你入左好多?

係

都係個句 坐到佢半年大落小上就係
你諗下你張sp 600

3-4年走唔甩呢個價應該要starlink全面通行 加幾個州auto taxi先值

睇落似見人買就買

lfmd

說好的Free Money

你一個唔好彩佢妹半年你分分鐘要接貨 好彩就業績後有機上番

100％

早晨all
又到左週末認真討論時間

係成人台

入錢入錢入錢
課金課金課金

見到教主四重加密貼圖就知咩料

係咪又想比人屌

好彩有你呢句，無㩒到

教主依排咁串

睇遲咗 屌

邊有

好野齊分享

closeup ruflled american flag representing US stocks and shares

屌你

跌左100%仲有30幾蚊先係重點

青蒼派滿番倉未

咁柒都啱

教主正仆街

大家有無心理準備垃指要見200天線

收皮啦熊軍

有咁嚴重咩

絕對有呀

熊軍生命值要見200天線了

牙活

牛皮熊

熊軍弱到 完全沽唔落

如日中天

究竟石仔放tsm先定台仔解決水電問題先

Spx做緊喇叭 睇下幾時升穿/跌穿

仲低過上年拆股前

股票唔係上就落架啦

全倉sft點睇

無孖架真係驚西
佢衰極咪返7蚊
都已經無位比佢跌

今年點都有次深d既回調架喇

tqqq

回咗啦

上次仲唔夠深?

而家咁算唔算棍

落番7蚊再上9蚊又落番7蚊，完全係教主個名

同問
轉彎入直路係指 轉返上去 定係 入直路大插?

升幅大過NVDA永動機
執石一流

講永動機係咪要gme

真正無事真係要上13500

係咪得我一個覺得ark對tesla嘅目標價比我想像中低

食完雜扒食雪糕,好爽

仲低

有冇人睇過the strain

反正吹就吹大啲
反正ARK同TSLA已經不能分割

佢個4000 bull case已經係講緊4萬億市值
仲低?

yes

真

##me

TSLA =
+ 能源(沙特阿美)
+ 汽車硬件 (past GM+AAPL)
+ 汽車軟件 (MSFT)
+ Bitcoin 金融 (BRK)
+ AI 科技 (GOOG)
+ 消費品(AMZN)
+ 媒體 (FB) ... credit to Elon musk

日本又地震

屌你老母教主]

有2個正皮

成日食牙活，你係股東？

連郡牙活打手之一

又震又係我最愛既東北

白色一粒粒果啲咩嚟

emerging market

? 最後直路

祝你all time low, lower low

我次次嗌都轉白飯點會冇食過牙活

你死返去送外賣啦

D人好惡

soxl幾時先落22

又唔叫

債息幾時先上2

頂你差唔多日日都雜扒

而家好少食連鎖嘢

套戲咩戲嚟?
屌同而家口交部講嘅嘢仲係一模一樣

牙活雞脾扒餐都抵食

個鬼頭係咪秦沛嚟

薛西佛斯神話

被連群逼害的第一人，大量邪教教徒對其進行嚴重的網上欺凌。

邊有逼害你，你不知幾享受

好似叫省港旗兵第四集

但真係好難想像會大瀉
Btw bubble burst 就一定

Xle 要hold 幾長?
想學野

穿下降軌咪含家剷囉

我覺得2%， fed 仔會出手

早期投資人拋股，電動卡車商 Nikola 股價跳水近 10%

Tesla鐵粉：電動卡車股Nikola可能跌到15美元
2020-06-12 22:33

nikola stock price
20-3-2021
15.42 USD

黑白 車頭

從來就沒有什麼救世主， 也不靠神仙皇帝！ 要創造人類的幸福， 全靠我們自己！

已正皮

教主神預測

都唔知道佢up乜鳩

關我咩事

咁又唔會... 掛

星期日雷公直播競猜
有
冇

拍定片放YouTube 當直播

loop足個半鐘

個女幾靚

坡妹
生了仔

0330

sp500 3900

連郡：股災

連郡有邊日唔係股災嫁

紅色就股災
升得慢就係妹下妹下

有無多D圖?

佢自己寫 咁狗

末日廢淡

1星期一次姐
聽日食返28蚊

uranium sector
D價都戇鳩

唔明

扮咩

自己上網典加屈我哋

暴氏集團死神名投狀決戰傻散股神

於3月中期，連郡歷戰交易員對大市普遍持有謹審態度，但隨著全民炒股熱潮所影響，大量新人進來挑釁暴氏集團為首的短線交易員，死神警示更受到人身攻擊。

新人維持GEL頭洗版，笑聲 「流浮山死神」「死神delay」 「睹Ｊ都唔會跌」等。

其後不足三個交易日，大市如連郡所料趨勢向淡。大量傲慢、貪婪的新人立即受到市場教訓所失蹤，阿婆大波派等更走出勝利巡遊。

下

我咩都無做過

唔係你仲有邊個

班邪教徒

受你指使果批？

我無指使過任何人

咁坦白講 如果要inflation ，用energy 推係最易
呢幾個月有得大家睇

唉

賭J果個叫金城薑!

想買BTC股票有無推介 想買call

歡迎加入連郡會員，長線嘅都係好生意，我地每日都有暴絲更新，間唔中仲有J 圖放鬆
你每日入黎一定唔會錯過什麼

連core係契媽?

直接binance 有btc合約玩

有無call 或者leveraged tool

喂

$GBTC $SI

石油依D垃圾
十幾年先試過2次過百咁少

有阿祖同papa力推環保政策
好快以後所有掘BTC嘅都用太陽能

絕對唔使擔心石油過百

留意時間

流浮山死神到咗未

石室遺憾ytd -10%

好似有leveraged

btc related stonks升多過BTC

x125 leverage?

你又睇淡？

改得咁快

石油75 10年鑽石頂黎 同埋好多外交搏奕
我估計慢牛

個兩條友 屌都廢事
俾你講到有d擔心$soxl

更有一位會員喪失生殖器官

my call:

SOXL $22 BTD
10Y 1.5, 2, 3%

binance 有btc future, 20-125x leverage都有
125x唔夠margin好易1秒爆倉

突發fatboyeatallday新泳衣相有圖

好想屌 2萬過夜 得唔得

半導體大國也鬧車用晶片荒 韓國向台灣緊急求助

晶片荒可以點解決

10蚊我會嚟接貨的

我從來都冇寫過或改過任何野

都係option岩我多d 呢個ratio夠我diversify

波巴點睇soxx/soxl

你驚咩 輸硬嘅咩

用愛做晶片

Yeah 正
佢發癲未

點睇

絕對唔會發生1973年石油危機的翻版

Dont worry

好似同QQQ差唔多beta
呢個sector無話特別跑出
未來半年我都係睇好BTC + Energy + FAAMG

想睹人條j

又係你

ERX .. URA
SOXL .. SOXX
TMV .. TMV

我三大持倉...

執到二手更

FAAMG揀一集會揀邊隻

其實依加D 車用晶片係拎嚟做咩? battery management定 self driving?唔用tsm D最新技術,用返D差小小既技術做 得唔得?

原來大家睇法一樣

BTC 今次都震唔散
真係要入

到美國出etf嘅時候
一定squeeze到爆

利申：一樣都係波控

波巴 點睇暴巴話nq轉強

點解會係我,Can巴上水=指標唔係我提出的

more photo plz

反而我覺得Saas PE 極限到左 要再上revenue growth 要再推到上去先得 唔夠力就

BTC 唔識睇 passed

Ura 完全係靜靜地贏

而家啲車越來越多function同電子化，車用晶片一向用成熟製程做，問題係全個半導體行業無一樣嘢唔缺貨

有錢囉 屌

可以去倒瀉人地碗湯了

你望下自己個戶口

22蚊
我賣車賣樓allin呀

btc 真係好奇背後點解值咁高價

閪熊租個account比行街紙係咪無戶戶咁好搵

其實有fund 去玩 會唔會代表政府唔會搞佢住

返幾多個鐘？

召集大西北巴打call外賣幫襯教主

可能係

下星期如果係橫盤調整代跌 可入FAAMG

米線冇湯點食 仆街教主

但唔好叫有湯果啲
佢會同你倒瀉晒佢

50 weekly sma 21.3

點解你哋可以咁樂觀

***都無水咩

我好肯定SaaS中短期已經玩完

唔重要

3個

晶片短缺真係好大獲
唔知道咩sector會爆

信仰

所有

我個思維重停留係車用晶片係用嚟做自動波之類既野諗緊咁簡單既晶片搵三星,甚至中芯都做到不過係,我係依道都睇到半導體行業連咩味之素abf都缺

漏左如日中天教教主問死神係咪去左流浮山

陰謀論講係咪支那囤積晶片定係demand真係升得咁勁

而家啲車真係複雜左好多

窮撚,無車無機會見識

挽留

咁石仔近排依然有上水鳩叫
TSM一股未走
你唔係想走數係咩

soxl tlt

個世界
只會愈黎愈需要semi conductor

利好 inflation, 千升

琴日約左佢去流浮山食飯

差在美國會唔會搞佢 有d 變音樂椅feel

加上對普通人黎講 只有炒既價值

但越多大公司玩 美國就越難去搞佢

依加仲話出etf

要賣實體股票 再copy 出黎做牆紙用 叫d 女上我柱屋參觀

BTC最大risk係Regulatory risk
但如果過到SEC 呢方面risk低左好多

人哋肯上先算啦

屌金魚佬咁款

我幾時成日笑你
又想抹黑小妹

個巿強到完全冇力跌

咩市

終於唔洗再跌

串到

暴氏集團一員黎

小妹都鍾意double may?

咩係阿婆大波派

有咩問題

美聯署已經有plan b

想問暴神死神警號維持幾耐

陳寶珊

如日中天龍軍永垂不朽

我睇淡呢個月

個個都被陳寶珊傷害過

係咪以為自己大到不能倒呢

nq又贏

話左美聯署有plan b

冇得比人傷先臭

澳仔可能比人咬過

禾刀系

15cm 得返10cm

三藩市啊婆件事 足足播左三日

每個成功既男人都係鍾意double may

呢類先

傷到我依加仲有陰影

不過都是報應來

咁on9 功能有冇下降到？

我屌你

唔怪得教主比人逼害

搵到知己？

唸到落腳點，走嘅話應該係London acton

都知道你鍾意老母feel既女架啦

可以d 血管都比佢鏈爆左

Asscute 跟跌唔跟升

日本頂唔頂得住

帶埋我

止蝕好緊要

我好蠢2月2x日果個星期日日幾千幾千鎂咁負但冇感覺
而家醒返

可憐之人必有可恨之處

如日中天

小鬼子蘿蔔頭要滅國了

我幫大家多元化啲j圖啫

藏王d狐狸嚇撚死

尼D留返比教主你慢慢J

Ok

我已經加入左逼害教主既隊伍

有無人覺得望住狐狸好撚心寒

話唔定佢根本就係想人咁對佢，m底教主

有冇邊類推介，我做下功課

真心一問 長揸2x ETF係可以?

少年不識愁滋味

點解無四倍leverge etf

買call

咁allin SQQQ同埋TQQQ

Ff少陣條條正囡都係你條女喇

題外認真討論
點睇Tesla 俾大陸搞單野
我覺得自從由黨媒出晒聲屌鳩Tesla
315拎佢祭旗

呢家出埋聲

《WSJ》：以國安為由 中國禁軍方、國企及政府人員駕Tesla
有無機會係飛鳥盡 良弓藏
當日喺好耐以前就靠Tesla起超級工廠
帶起咗一班由中國嘅電動汽車製造商
同埋亦都帶左整電動車嘅配件嘅供應商
去到而家大家都發展成熟，上晒岸
之後就想收返佢啲權力
慢慢逐佢出去 粒番間廠

膠膠！啲股票點 轉入英國倉？

好撚cute喎

大陸d新聞真係

為左和諧 乜都講得出

你唔好咁喇你近排係唔係好大壓力呀

有人統計過
四倍leverage
長揸國家指數一定係輸

有+4
長揸tracking error 大到

孖爆買tqqq末日call
一個禮拜就知呢世點行

Saved and thx

首抽？

另外唔小心禁到個負皮sor

好過買六合彩要期期買 呢個方法一次解決晒

咪就係

幫大家段練心態

same

可以捉住我嚟屌

清少顛

可唔可以鎖我

講緊啲女

用腳鎖

何麗全下星期三公布全新綜藝攻勢 有意邀請四大天王做隊長

救命呀

點解變咗同性戀討論區

你幾時有種錯覺以為呢到唔係同性戀討論區

話左多元化J圖

唔怪得個個都賭j

識親啲基佬都好得人驚

Homophobic

有無邊隻入耳式降噪勁既耳機

仆街apple 改廢AirPod 想做下毒撚姐

我知其實咁係唔啱，但係我真係控制唔到

Monster Clarity 6.0 ANC

我記得第一次聽嘅時候，嗰陣好似潛咗水嘅震撼真係好犀利，但係慢慢聽慣咗就好似覺得冇咗嗰種震撼感

GME好睇了

係中超買野都有天啟叫我stronghold強勢把持

你隻耳壞咗

一開始個陣先勁 係有d 傻閪話勁到耳仔唔舒服 on9 apple 較癈佢

我覺得呢款好好用

你有咩唔岩，接受唔到有咩問題

嗰陣勁到撘車唔記得落車
係佢啲濕鳩update
依家對嘢放咗喺度好耐
戴bose 700多

駁吾刀

隱性gay

夾住d野

一入到黎又見到教主po gay 圖

無言的親親親親襲我心

酒先！

nq轉強

想買返堆 高增長科技股

我有po 女圖

你講清楚d喎

發覺越支賴支共
奶得支共越出面既
就越容易被佢拎黎祭旗

支共鐵拳永遠係對準‘自己人’

TLDR: bullish

Tesla其實都幾奶

ER 將近尾聲

屌 好基吖 我睇撚咗啲咩

我係咪唔啱時候入嚟
都係出返去先

cctoy標準無大公司唔奶

證明你有gay既基因

...

基你又望

有冇人幫手加多句教主鐘意60路

佢故意望

你唔係例外啦，2,3月入場真係算你唔好彩撞正回調，不過之後應該都好難好似上年年尾今年年頭咁乜嘢都升

Bubble

補多句：
真係要睇睇呢個post好啦
公海post簡直係毒藥

又屈小妹

btw 大家反對咗sim卡實名制未 今日到期

輸錢屌教主屎忽就啱

小妹認同

睇左一排,唔想太困惑可以剩係睇weekend (好似係)

嗱！老實講
有冇扯旗

gme個本係幾多？

係到耐左就分得出幾時係9up幾時係認識架啦

唔記得了好似10萬以下倒

岩岩睇公海見到有人話臭雞間etf就黎執

對你黎講好少錢姐
都唔記上心

從前的我 迷途失望 而人海裡面 困惑 只感到恐慌

公海話支共軍隊禁tsla，tsla會執粒

youtuber有時幫手睇財報
介紹業務都ok既
不過聽完再判斷抵唔抵入先岩

Tsla ark一齊執

呢個post得星期六日先認真
平時係鳩叫/成人台

老老實實其實spac幾抵玩
講緊佢一出$10個陣就入然後坐幾個月既話

孖100%兩倍

四倍做雞

笑撚左

感覺又係GME害咗佢
GME TG 班人成日講SH SH
感覺又係學壞咗
SH咗啲投機股

屌星期四果日login左自己幾年無login過既steam ac
今日即刻有人係支那嘗試入我既ac
steam guard send左email過黎
仆街係咪要洗機

搵到中文版

劇情好膠

watch comment
廢淡集中地

again

月經

index 係邊d

成日都覺得係自編自導

spy voo

YM NQ ES

買貴啲
兩邊都贏

佢應該講緊spy 姐

... future and etf

仲有位上
打唔打得穿條downtrend ?